乃木坂46討論區 #80 ：齋藤飛鳥生日快樂🎂

LIHK乃PO呼籲:
「あすかお誕生日
おめでとう」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生、二期與三期生在內，團體目前共有40名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」
發售中

乃木坂46「真夏の全国ツアー2017 FINAL！IN TOKYO DOME」
發售中

乃木坂46写真集 乃木撮 VOL.01
發售中

乃木坂46成員列表 20TH VER.(最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦?

TEMPLATE:

無啦啦搶1001&唔開po 好嘢

唔開就咪洗

LM

留名

搶左1001之後開po ok?

禾雀生日快樂

老豆巴做乜留翻個1001
btw飛雀生日快樂

等佢開我再洗1001

搶得咁開心

白麻+馬拿豬同琴子應該有人開

留名 & 生日快樂

個歐皇

我再琴子

新po留名
飛鳥生日快樂

禾鳥20歲生日快樂
成人鳥

me爆親碟都係under

上單第一次抽3選拔+牙梅

生日快樂啊飛鳥
我永遠都咁愛您

我老婆生日

小弟啱啱一抽花花

今單想中音B就夠 上次抽唔到但執翻張補數

Del Game未？

HBD禾鳥

得兩張一樣既SR洗唔洗del

唔洗

留名
牙雀生日快樂

禾七
360p

webm

連狗唔畀人播 webm

1080p (277MB 慎入)

同場加映みり愛

清又加推？

LM
牙雀生日快樂
快啲開showroom直播飲酒

你睇我個名就知冇啦

小百合深情剖白

唔改名都可以加推嘅

邊有咁廁

山田裕貴都有聽乃

成日握手果陣焦點放左係眼皮度

點解焦點會放係眼皮度？

頭先差啲比個山田孝之acc fake臭
cap完圖禁入去話自己係偽物 但icon一樣又成千個like

佢個雙眼皮整得好唔自然

牙雞生日快樂

Del jor

肥料生日快樂

諗唔到今晚同牙鳥慶祝食咩好
係唔係應該燭光晚餐

ching認錯人
我真係佢男朋友 從來唔po圖的

臭既

留名～

UCC your name

死開啲啦柒頭

其實真係唔知你做乜撚嘢

唔比人做乃飯牙？

你誤會左佢 佢迷駒架

#十五番活動之最美第七番
💕歡迎被神選中的美少女 齋藤飛鳥為桃猿開球💕

Lamigo桃猿隊在下半季的日本主題趴即將在8月18日、8月19日登場，主題企劃十五番出爐，今公布第七番，全猿主場將迎接「被神選中的美少女」，來自乃木坂46的齋藤飛鳥來台為桃園開球！

乃木坂46（日語：乃木坂46／のぎざか フォーティーシックス ）是日本大型女子偶像團體，成立於2011年8月21日，是當今日本最有人氣的女子團體。19歲的齋藤飛鳥是乃木坂46第一期的成員，擁有超高顏值的她，有「被神選中的美少女」之稱。

齋藤飛鳥個人作品成績斐然，2017年首本個人寫真集創下首週5萬8215本銷售紀錄、獲得Oricon的2017年2月6日週間「書」排行榜綜合類BOOK類與寫真集類冠軍、乃木坂46史上個人寫真集最高的首週銷售紀錄。空靈清新的齋藤飛鳥擔任電影《那些年，我們一起追的女孩》日本版女主角，這部在2011年襲捲全亞洲的台灣愛情故事在今年即將以日本版問世，同時也是齋藤飛鳥首次主演電影。

齋藤飛鳥將在8月15日（三）登台，來到全猿主場與現場的球迷朋友互動，賽前18時30分為Lamigo桃猿隊開球，揭開日本主題趴的序幕！

#一起來玩

🏃‍♂🏃‍♀手刀購票：
⚾️即時掌握桃猿男兒訊息請跟著做：

牙雀做始球式

Test

飛鳥bg生快

一定唔夠力

小島瑠璃子＆西野七瀬が夜の動物園の様子をスタジオで見学！

> 8／22（水）放送の「ZOOっと見ナイト～生中継！夜の動物園～」（NHK総合）に、小島瑠璃子、乃木坂46・西野七瀬がゲストで登場する。

若月：なんか私は親戚のおばちゃんみたいな感じになってきちゃって（笑）。3期生の子がちょっと恐縮して隠れちゃったりしてるときは、「ここ空いてるよ！ ここから出れば（カメラに）写るから！」とか言って（笑）。

親戚のおばちゃんみたい

星野：知ってる人は知ってるけど、っていうね。

若月：私、カラオケのランキングとか見ちゃうタイプなんですけど、乃木坂の曲がなかなかランクに入ってなくて。「乃木坂はいい曲が多いですよね」って言っていただけることはあるんですけど、「歌いやすい曲」「みんなで歌っちゃう曲」と言われたことはなくて。ありがたいことなんですけど、「乃木坂のどの曲が好きですか」って聞くと、答えが散らばるんですよ。いろんな曲をあげていただいて嬉しい反面、でも“この一曲”っていうのがないんだなって。

係差首大hit 曲

啱晒七仔

このあと11:55〜生放送の、日本テレビ系「ヒルナンデス！」に衛藤美彩が出演いたします！皆さま、ぜひご覧ください！

硬係覺得亞巡有台灣

去去去！
支那不了

咪搞禾堀

lm

俾你俾你

牙雀套zambi 好似膠膠地

都唔預會好好睇架啦

條預告片都已經好cult啦

應該好睇過初森掛

好正

【乃木坂46】桜井玲香「齋藤飛鳥ちゃんこれはゴキブリです！」www : 乃木坂46まとめの「ま」 -

『ジコチューで行こう！』3日目売り上げは40,896枚、累計912,887枚でオリコン1位を獲得！！！

乃木坂46与田祐希＆山下美月に46問46答 素朴な疑問からトリッキーな質問まで

退步

百萬預定
第二週點都有

冇握手買黎托

中三個你老婆+禾音B

禾花禾條女

有無相？

想啫人 啲碟仲集運緊過2日先攞

心疼禾雀
係咪得九單銷量下跌

衛藤美彩 showroom 遲啲應該會有字幕?

正常會有 有啲字幕組其實係一人組嚟

呢d好難答你有無架喎 ，唔係大嘅話top，要睇d單推字幕組幾時做，可能過幾日有，或者幾個月後
有d細字幕組成日話唔夠人要招人幫手譯

D錢拎灑去睇CON邊有錢買碟

中左你條女

美月一定要好好調教

牙雀個時代廣場campaign

睇隊長個sr問人birthday live 個企劃唱咩好，d人叫佢唱ないものねだり、きっかけ同若月唱孤獨兄弟，係都幾正

想睇月櫻版 行くあてのない僕たち

唱孤獨兄弟都好

好好教訓兩個淫娃

g持

『ジコチューで行こう！』4日目売り上げは32,076枚、累計944,963枚でオリコン1位を獲得！！！

我老婆我老婆

法國自從入咗乃post之後就成日好有衝動想負皮人

你老婆二姑媽

岩

【BOMB9月号本日発売】21stシングル『ジコチューで行こう！』発売した #乃木坂46 が表紙巻頭に登場。まずは #堀未央奈 #山下美月 の2人がビビッドなオフショルで夏らしく元気に！可憐な純白コーデや涼しげワンピなどたくさんの表情を！

博愛因專重愛

收皮啦你

禾推禾堀果陣你仲游緊水

有4張碟 翻到歸睇下中唔中音

實唔中啦

收啦 唔中咪日拍反正唔貴

約佢隻揪未

非到仆街 要日推禾音了

日拍

【欠席のお知らせ】鈴木絢音 8月12日（日）京都パルスプラザ 個別握手会
2018.08.12
本日8月12日（日）に開催する乃木坂46 21stシングル「ジコチューで行こう！」発売記念 個別握手会＠京都パルスプラザに於きまして、鈴木絢音が体調不良の為、当個別握手会を欠席させて頂く事になりました。

残念ながら白石麻衣はあなたの彼女ではありません

禾花遲一個鐘出宜家全握速度秒推中

今日揸邊幾個？

／
乃木坂46 レギュラー企画「のぎおび⊿」
今週の配信メンバーが決定🎉🎉
＼

☀️配信メンバー☀️
8/13(月) #与田祐希（18:00〜）
8/14(火) #梅澤美波
8/15(水) #樋口日奈
8/16(木) #新内眞衣
8/17(金) #松村沙友理

#乃木坂46
#のぎおび

鳥右邊臉有膠布？

抱歉

都話唔中㗎啦

Btwミリ愛

yes

禾

Stop ham sup moon moon

博吊

右係麗乃

禾：顔どうした？
囡：怪我した

想知飛雀有冇咀戲

鎖骨

有咀戲會點？變アンチ？

唔會啦

想加推？

見塊面咁漲以為膠膠妹 但見咁高先估到

QQ過膠膠妹

留返膠膠妹畀我

我嫁

俾條仔咁樣衝埋黎好易有反應

無啦無啦

禾梅

Molamola

牙梅對腳

唔知係咩味

肯定係香味

臭都奶

未見過人咁揀海鮮

大大力索

【桃子推しなのに、他のレーンに並んじゃった･･･】
桃子「桃子、怒ってるからね！それって結婚してるのに、他の女の人に会いに行ってるのと同じことでしょ～」

ミリオンまであと少し！『ジコチューで行こう！』5日目売り上げは26,881枚、累計971,844枚でオリコン1位

牙雀mail係咪講銷量少咗

まさ先輩sr出咗字幕了，凍經ching可以睇了

廢桃真係巧小氣

呢度有冇音B推

佢本人比你嚇到入醫院啦

有入到醫院咩
老豆巴一定係型棍靚仔喺度恥笑死毒撚

D90後成日射波，不了

鯨巴中意跟埋啲00後一齊翻學放學

Jk🤤

係
成個恥笑我

起日本人眼中, 乃木坂係高級野, 潮流尖端, 唔係毒撚野, 所以先hit得咁勁, 一下子揮低akb,

大部份既日本男飯打扮都特別型特別潮, 而且消費力同財力都係較高, 睇con握手會fashion show好少會見到核突佬.

咁香港男飯呢

今天只有殘留的軀殼 迎接西野七瀬
風雨中抱緊七仔

金巴邊間教會

想睇腩玩呢個

打喊露

迷七教

喺度睇戲

細蚊仔都玩,嚇死佢

祈願真係好鬼癲

勇者梅

仲笑生駒怕水

腩

仲多鏡頭過飛機音

冇祈願到所以賣少左

過唔到百

又送垃圾畀日村

今年無暑假學野企劃？

8月未完都仲有機會嘅

乃木どこ嗰次7月就公佈學咩

但上次2016成8月尾先公佈

依家個個都咁忙好似難啲會出呢類企畫 最記得係みり愛玩無人機

第一次睇乃木坂禾係睇蘭學踩車

睇完學旅 真係忙撚到咁 舞台劇公演嗰期又要跟班學生練舞 又接住神宮Live

咁俾d under學,好似珠囡，比卡超同牙楓個d,培育下佢地

そんな私は今東京でシェトランドポニーを飼いたくてマネージャーさんに相談したら、とりあえず高校卒業するまではだめって言われました。。
卒業したらいいのかな？！？
来年また交渉しに行ってきます！

啱睇牙希個blog見佢咁講，佢仲讀緊高校？

見到你兩個,自卑到唔出街幾日

8月20日23時〜「世界制服 ホテルを制服」西野七瀬ｷﾀ

禾七

正呀！！！

向井葉月大波波

岩岩留意 有咩歌係好好聽

制服のマネキン

第一張相個髮型好少見
有少少女人味

きっかけ
好好聽呢d好主觀喎，你睇下之前工事中日本fans選頭20首你唔啱口味

ジコチューで行こう！

話說B站個MV collection 收左皮

係囉屌

我就係聽左呢首先留意佢地 D歌聽落好似AKB48

君の名は希望
サヨナラの意味
シンクロニシティ
命は美しい
何度目の青空か
仲有好多。。。

一首水玉模樣生唱已經殺晒

殿堂級

咁多隱性迷駒

以前舊歌好多首都好聽
一聽就會鍾意
而家係聽慣左 就覺得 幾好啦

我覺得MV先係精粹

但有d mv我覺得好迷
そんなバカな同失恋掃除人

最近loop緊設定温度

8單 気づいたら喊到我

仲有無口獅子三部曲都係賣飛佛

21單信和賣緊140同100
買唔買得過

ないものねだり、急斜面，立ち直り中
禾都咸左

牙雀的一日

唔用amazon jp

Amazon賣緊幾多 計埋運費

計埋運費~120HKD隻

咁都係返amazon買算數

膠果d夠膠
慘果d夠慘

連運費唔止啦 依家amazon特典1650円 直運一張300+300円

btw點係直運就唔計oricon銷量
係咪因為免左稅

啱啱上咗amazon 放咗Amazon 限定嘅C,D同通常盤入購物車 夾埋370蚊

不過有三張迷你poster

正

btw通常盤我見fb啲人任送
我代購7net嗰間嗰日去到佢叫我任攞傳下教

牙希好似瘦咗

隻碟定張poster

三期做C果個MV真係唔知做乜撚

禾Yoda

通常盤喺握手巨眼中係電子垃圾 唔係買7net攞特典都唔會買

幫手回收垃圾

我睇睇下黑咗畫面無野睇

咁都係唔買通常盤
通常盤係咪冇生寫

通常盤冇生寫同全揸券真係唔抵
做下回收佬又慳翻幾十蚊

7net特典有禾雀同yoda

上單都係放喺通常盤
今單冇錢冇買到

【BOMB9月号発売中】乃木坂46表紙＆巻頭特集！巻頭グラビアには2期生と3期生それぞれを代表した2人、#堀未央奈 #山下美月 が登場!! 涼しげで爽やかなブルーのワンピース姿でのオフショットをどうぞ～！ #乃木坂46

牙希sr都成五萬人睇

我屌埋你嗰份

ho yam

教訓兩個淫娃

聽日又告白

SHOWROOM_jp
／
明日17時スタート‼
坂道合同新規メンバー募集オーディション SHOWROOM部門開催が決定🎉
8/14(火)～8/17(金)の期間中、候補者達が個人配信をします！
＼
詳細👇
… ※候補者の配信ルームは8/14(火)16時公開予定です

聽日開始

聽日牙梅要做咩
今日冇睇

正啊 禾梅

叫ゆうき啲人咪好著數

牙希同日村都係ゆうき

我都考慮改名叫ゆうき先

聽日聯招sr開始 準備加推

收到風班恋童手足已經準備好

除咗褲了

其實迷你poster係咪一張夠
其他可以買平價版

有無公佈邊d候選人係乃/漢/平假？定sr完晒排名之後先決定咩人去邊團？

係 除左想傳下教
我買咗2張仲要玩集運 佢每張特典用1個盒pack 結果2張特典令加一張藍光碟成2.4磅 不過都平過直運少少又計銷量

禾吊死哂佢地‼️‼️‼️‼️‼️‼️

好似未到最後一輪

今日 16,609
初動988,453

轉PTT
活動內容詳細-

18年6月開始的坂道合同甄選，營運方也打出目標十萬人參加招募的名號，
這次也同樣決定在SHOWROOM上進行活動配信。

幾個要項以及規則：

．全員候補生是用登場號碼當做唱名。

．部份候補生將以不露臉的方式進行。

．8月14日15:00的時候公開候補生的資訊。

．活動期間的配信內容、獲得點數(SHOWROOM的機制)、人氣順位等等，是做為
提供審查過程的參考資料，並不會直接影響合格與否的情況。

．候補生可在規定的時間內替自己宣傳，在這時段內不管配信時間要開多久
都沒問題，且禁止非即時性的配信交流。

玩三文治都幾正

仲未過百萬

部份人唔露臉🙄

三期唔記得邊個選緊嗰陣都冇出樣

個節目有二集，27號會播鐵道制服

牙梅？

同肥月

好似係睇牙梅showroom佢話佢冇出樣
我唔明點解唔出樣都可以選到

選都係營運選 SR都係大約睇下邊幾個人氣高啲掛
不過嗰陣得13人又唔明

點解唔出樣

因為個時學校唔俾？

好淫

mail

禾月

Yes

淫婦

意淫夠禾老婆未

邊度有得睇

微博或twitter

淨係見到D人係度講禾雀係咪畢業

有咩跡象顯示就畢業

你搵下d單推字幕組，好似山下美月應援會個d

暗鳥其實很甜

齋藤飛鳥 モバメで意味深な発言！『この曲は私にとって“ある役割”を果たしてくれています・・・』

講還講 唔好貼相

不過其實個名都好難聽

Sor

咩意思？google translate睇唔明

同禾結婚了

不過反而更加想知佢呢幾個月忙咩
無上工事中好耐

寶寶事業剛剛先起步 唔得閒談兒女私情窩

飛鳥唔會咁快卒
話晒次世代
白麻之後就到飛鳥
營運點會比佢咁快走

拍個二套戲？

yes 點會放人 營運大把野等佢撈 佢走真係乃團已死

仲有邊套戲？

三期次世代豬尾屌打肥料啦

zombie？

喪屍?

飛鳥之後應該三期擔正

到時直接空降四期做center

又空降 一嚟就有C做

真，駁唔到

頭先集星屑寶寶幾多鏡頭

牙雀做左idol咁多年唔會唔G最影響銷量係揸手下話
歌再屎揸手都係基數唔會有太大影響
btw有數據話如果9保今單有揸就過到初動100

呢套野寶寶個字幕組有做字幕

live前睇左 套野係幾好睇

個五件仔麻麻地

個肥仔都OK 主要睇寶寶 新川優愛同佐野雛子

咁多TOP出得少/未出
唔係入9保數下話

冇入佢數 不過見有人咁提啫

我明...我唔係話你

不過我見講嗰個都係講笑咁講

訓練有素

万理華

Let's go to highway baby

唔是紅色跑車，
Back to the future 嚟喎

新人留名 dd嚟 望各位大佬多多關照

請做體檢先

1 西野七瀬 115pt
1 白石麻衣 115pt
3 衛藤美彩 107pt
3 生田絵梨花 107pt
3 秋元真夏 107pt
6 齋藤飛鳥 100pt
6 久保史緒里 100pt
8 井上小百合 96pt
9 高山一実 93pt
10 若月佑美 88pt
10 松村沙友理 88pt
12 与田祐希 80pt
12 山下美月 80pt
12 堀未央奈 80pt
15 樋口日奈 73pt
15 北野日奈子 73pt
17 星野みなみ 69pt
18 桜井玲香 64pt
18 阪口珠美 64pt
20 梅澤美波 60pt
21 斉藤優里 57pt
22 新内眞衣 54pt
23 中田花奈 51pt
24 吉田綾乃クリスティー 48pt
25 能條愛未 45pt
26 山崎怜奈 42pt
27 佐々木琴子 37pt
27 伊藤かりん 37pt
29 寺田蘭世 29pt
29 鈴木絢音 29pt
29 大園桃子 29pt
32 向井葉月 24pt
33 渡辺みり愛 21pt
34 和田まあや 8pt
34 佐藤楓 8pt
34 川後陽菜 8pt
34 岩本蓮加 8pt
34 伊藤理々杏 8pt
34 伊藤純奈 8pt
40 中村麗乃 0pt

蓮加排咁後好少見喎

廁

佢係得意嘅但未去到好高

我認

竟然出自你口

我都係十九個姐

呢個係咩黎?

屌你加推埋堀啦？

今日開始又加堆四期候補細蚊仔

唔啦 我又唔係戀童

1 齋藤飛鳥 117pt
2 西野七瀬 114pt
3 生田絵梨花 111pt
4 白石麻衣 108pt
5 岩本蓮加 105pt
6 星野みなみ 98pt
6 高山一実 98pt
6 鈴木絢音 98pt
9 与田祐希 89pt
9 松村沙友理 89pt
9 堀未央奈 89pt
12 和田まあや 28pt
12 渡辺みり愛 28pt
12 若月佑美 28pt
12 吉田綾乃クリスティー 28pt
12 山下美月 28pt
12 山崎怜奈 28pt
12 向井葉月 28pt
12 樋口日奈 28pt
12 能條愛未 28pt
12 中村麗乃 28pt
12 中田花奈 28pt
12 寺田蘭世 28pt
12 新内眞衣 28pt
12 佐藤楓 28pt
12 佐々木琴子 28pt
12 桜井玲香 28pt
12 阪口珠美 28pt
12 斉藤優里 28pt
12 久保史緒里 28pt
12 北野日奈子 28pt
12 川後陽菜 28pt
12 大園桃子 28pt
12 衛藤美彩 28pt
12 梅澤美波 28pt
12 井上小百合 28pt
12 伊藤理々杏 28pt
12 伊藤純奈 28pt
12 伊藤かりん 28pt
12 秋元真夏 28pt

獎門人

揀唔落手

12-20 岩晒你地

等成個禮拜

可能早幾日就送到

上次本琴書11號出 12號DHL就話我聽送到

唔加推啦 禾桃嬲禾喇

WFC 咁鬼小氣

早瀬真愛 お前が好きだ

桃子禾老婆 禾梗係care啦

成19個老婆
少咁一個都唔覺啦

我啲推畀你推曬

仲有邊個未加 睇過

牙jo同まあや啦

師兄咁重口

介紹下咋
不代表本人立場

而家要加哂你啲推
估唔到你好呢味 我輸

你數曬19個出嚟我話你知加曬未囉

冇推牙jo同まあや 放心

順位 名前 得点
1 大園桃子 117pt
2 西野七瀬 114pt
3 齋藤飛鳥 111pt
4 岩本蓮加 108pt
5 阪口珠美 105pt
6 山下美月 102pt
7 梅澤美波 99pt
8 佐藤楓 96pt
9 吉田綾乃クリスティー 93pt
10 井上小百合 90pt
11 伊藤理々杏 87pt
12 松村沙友理 84pt
13 北野日奈子 81pt
14 斉藤優里 78pt
15 久保史緒里 75pt
16 中村麗乃 72pt
17 寺田蘭世 69pt
18 向井葉月 66pt
19 堀未央奈 63pt
20 中田花奈 60pt
21 伊藤かりん 57pt
22 白石麻衣 54pt
23 秋元真夏 51pt
24 若月佑美 48pt
25 星野みなみ 45pt
26 新内眞衣 42pt
27 桜井玲香 39pt
28 衛藤美彩 36pt
29 生田絵梨花 33pt
30 渡辺みり愛 30pt
31 与田祐希 27pt
32 高山一実 24pt
33 山崎怜奈 21pt
34 佐々木琴子 18pt
35 樋口日奈 15pt
36 鈴木絢音 12pt
37 能條愛未 9pt
38 伊藤純奈 6pt
39 川後陽菜 3pt
40 和田まあや 0pt

我都係話20-24 不過佢10號就送到過黎

廁哥好在冇推禾琴音同腩腩

1 西野七瀬 117pt
2 梅澤美波 114pt
3 星野みなみ 111pt
4 堀未央奈 108pt
5 衛藤美彩 105pt
6 山下美月 102pt
7 北野日奈子 99pt
8 渡辺みり愛 96pt
9 岩本蓮加 93pt

好彩啫

可惡

呢個樣就推得落既 成日木口木面就不了

順帶一提
まあや同牙jo喺呢度

37 和田まあや 3pt
37 山崎怜奈 3pt
37 能條愛未 3pt
37 川後陽菜 3pt

曾志偉

你地個個都咁廁

一齊包尾咪幾好

廁哥

心諗讀落點解咁順口
跟住就諗起煮嘢食個幟哥

博愛又要俾人話廁

有無邊個QQ過腩？

暫時無個吸引

好多FBI

46號幾好喎

42同54可能會睇下
42有d似加藤史帆？

呢d款式周街都係

對比其他算係咁啦

唔見你愛埋牙jo 川p同まあや？

42好似唔錯

成個宮田愛萌個類型咁

全部細路女

12-20喎清

呢到好多戀童手足㗎

15=生狗

呢到好多都幾好喎

笑撚死

驗眼
我覺得36 37入都係平假
71笑得似柏幸奈

差好遠窩 唔好係短髮就話似啦

48有d似理理杏

37有啲似狗寶

9 = 地味版櫻井

唔包我在內

坂道オーディション59番はAKBドラフト3期に指名されて辞退した北川悠理(17)の模様！！！

我都係咁話

『SRオーディション』22番が元・劇団ハーベストの弓木菜生であることが判明！！！

坂道オーディション24番はひらがな2期の審査にいた23番の模様！！！

醶眼

到時3團點揀摔？

又話新飯啊

86個再到final 先

姐係你幾十個仲要再淘汰一啲？

1先似加藤史帆

幾時有showroom睇

唔係呀 1個feel仲sharp啲喎

唔淘汰d 唔得啦，59號入到乃團嘅話，真係乃團已死

宜家

「坂道合同新規メンバー募集オーディション SHOWROOM部門」配信メンバー

17時〜
9、10、15、24、34、35、42、43、46、52、54、59、64、67番

17時15分〜50番
17時20分〜70番
17時30分〜28、33、56番

呢啲證件相通常都影得樣衰

一入去就黑畫面
㩒完F5直情Service Temporarily Unavailable

坂道オーディション5番はアイドルグループ『少女隊』の元メンバー西野早耶の模様！！！

yes 仲要睇埋身高身材
可能有第二個牙梅

我都係
可能太多人入去頂唔住，死咗

有無邊個有秋爸爸最愛既原石feel？

9號已經1萬人

你地話似生駒個個

原來得9號係黑畫面 㩒10號即刻冇事

這不是很有趣嗎?

寶寶從來都唔係原石牙

唔啱我

咁即係要松井珠type?

不了

我都冇睇中邊個
求其揀個睇咋

話時話點解我個showroom預設係靜音
次次都要入去較返有聲

哇9號好多人睇喎

54號少林寺拳法
真人個樣都可以

痴撚線

香港出世

d騙照

但真人似香川照之

個樣

64正喎

土下座

講還講

54

邊度似まゆゆ
手足撐唔撐香港出世

Yes 十仆54

我可以

你真係盲

條link就67，仲要咁樣衰

唔靚我話知佢香港人

10號仔

反而勁多人睇

呢個唔錯

因為次序排第一

35

靠鵬牙或者凸到圍

70

優蛋咁

傳說中既原石？

初初嘅絢音咁

暫時最正係哩個

Sorry, 冇睇過 showroom live, 有嘢睇即係代表重 live 緊 ?

我屌

原來禾梅都live緊

成堆7仔goods

睇牙梅算了

10號好似同禾七生日差一日

聽唔到5月24定26

牙梅

個15號咁多tower

阿梅吊打

好似保安室

閉路電視

呢個送咗10支塔，仲要二次

又係地主？

又係生狗

你地唔樣衰都唔放上黎

42

最樣衰都係9號啫

睇好呢幾個
BTW 67犯規

左下幾多號

56
有啲似新內真衣 箍完牙應該唔錯

67
44 25

得35先合格

幅相有啲趕客

44

牙梅都幾多人睇

又玩告白

禾吊死佢‼️‼️‼️

點將個showroom整到咁細

separate window

禾條囡要加入坂道喇 請各位多多G持

好似幾多候補生推乃團

35似有啲似花 定我要驗眼
大家有咩心水

乃係大小組風
欅就5g

你要驗眼

少少似
25 35 44 56 67
待睇 48 71

43號話ig有d名

禾心水54

25 44 67

都唔錯 的相P得太白

27濛到咁 但好綜藝feel

候補生No・44
福岡県出身
17歳
7月10日
身長150cm
推しメン
乃木坂→西野七瀬
齋藤飛鳥
欅坂→今泉佑唯
けやき坂→東村芽依

得意なこと→ドラム、タイピング

好きな動物→トンビ

好きな和菓子→ようかん

好きな食べ物→おでん

太達のバチを折ったことがある。

四人姉妹の末っ子。

禾心水係呢個

10 25 44 67

64唔出樣都兩萬幾

67又開翻

躝

推啦鯨巴

下

個樣唔似150 運動型咁

67真係唔錯
但點解唔出名齋出number

比起其他人，佢好少人睇

推禾白夠了

都未入final
同埋未出名已經好多比人起咗

唔奇吖 有玩ig twitter

25 27好濛
27 18歲160 鹿兒島出身

廢事你起佢底黑歷史

上面話唔出名都起到喎

個15號成7萬幾人睇

睇過下 唔啱我

咁係起果班問題啦

特登整個生狗髮型

可能營運等啲貼紙相出黎再foul人

42番 福岡の古着屋 サントニブンノイチの店員わかなん、ジャニオタ

開左3次

5 元地下
9 中3 香港
10 高2 東京
15 21歳 福岡 がな2期書類落ち
22 元ソニー劇団
24 15歳 東京 欅(虹花) 156cm がな2期落ち
25 高2 乃木
34 中3 欅(平手)
35 高1 乃木(飛鳥)
42 高2 与田
43 高3 福岡 乃木
46 飛鳥
49 高1 静岡 乃木(平手も) 150cm
54 乃木
59 高2 アメリカ 北川悠理
64 16歳 東京
67 高1 兵庫 乃木
70 高2 兵庫

2月23號生日

又差一日

64原來今日生日 冇樣都28000人

11

條女急急腳熄晒啲IG Twitter

戀童

成21碎，train一年半載都22

鍾意44
似平假2期raper

雙塔咁款

屌 聽真啲把聲唔係好掂

細個你又話戀童🙄

難聽版牙楓

9號又開返

營運好似唔多好呢type咁多演藝經驗既

頭先又話不了

覺唔覺佢對眼好似美月

志田愛佳推しの候補生15番ちゃんが可愛いと話題に！セミナーでシード権獲得の福岡出身21歳！昨年ひらがな2期生オーデを受けるも...【坂道合同オーディション】

似平假隊長

下巴仲尖過蓮加

麻麻地靚

把聲好似

似桃子個type

驗眼

我老婆亂打字

15號過咗10萬人

醜

原石

月月豬

黑曜石？

原石窩
12歲已經163

1號

坂道第一位黑人

搞到星探咁

先12歲中一
岩晒大家

個樣唔差

問過大師兄原田葵未

禾七以前都黑黑地

黑皮gal

呢個嚴峻好多

你地去握手見到呢d好似蓮加咁細個，會唔會覺得好怪

禾葵屌打依個偽娘啦

呢個細咁多 想白冇乜難度喎

67係咁比人叫佢自我介紹

睇67嗰班好多要求
但又應嗰下好野

蓮加不知幾好揸

牙楓同美月mail今日叫人唔好轉推

揸咩

牙楓尋日已經叫人咪轉

握細路有握細路玩法，握大人有握大人玩法

唔會怪

1號塊面有啲肉地 好正

加藤史帆嚟

15號就快13萬人

到底有咩好

仲要21歲

not bad

有無講推邊個？

鯨巴why

啱啱番黎睇
67係幾正
但係feel到落左妝應該好豬

入晒吉本坂啦

綜藝擔當

送畀鯨巴

日奈G

我唔啱喎

香川照之咁

15號13萬人睇
太老不了

唔鐘意黑妹 好似禾白咁白雪雪就正

喺9號個chatroom見到有殘體字話佢好cute

唔知識唔識廣東話

又換髮型

15番 澤野凛 芸能事務所所属
バリバリのshowroom配信者 ウザイな

唔識欣賞

老女人不了

已經算藝人嚟喎

18都OK
166幾高
又扮京子又ずっきゅん

大觸

畫得好靚
佢自己畫？

この子か。もうすでにtiktok で動画上げていて有名人らしいね。

67號已經del twitter
好似彼氏もいる

係
鍾意睇youtube同畫畫

44似小薯茄個童童

禾要番寶寶唔好

21幾正

暫時覺得呢個最好

好矇

19直程打左格咁

塊板寫乜都睇唔到

秋元真夏禾老婆

40好似唔錯 小坂菜緒feel

北海道+姐姐feel

痴線 15號16萬人睇緊

個數只會加唔會減

個數好似係累積數

學牙雀話齋 唔好信個數字

有冇人記得牙楓聲幾多號

63

短髮misa

呢個把聲幾清新

前スレの分を追加した
レスして推しメンを教えてくれ

第２回推しメンまとめ
西野 ８、27、44、47、67、79
飛鳥 ９、35、42、44、46、71
松村 ８、25、64
橋本 15、24、40
与田 13、42
大園 14、35
久保 36、47
白石 43、63
高山 43、63
山下 18
鈴木 24
生田 38
桜井 48
秋元 78

ok wo

個樣三十路

nanami

幾正 少少姐姐feel

個54號成日拉低件衫露膞

已經留守係18
唱synchronicity唔錯

禾覺得佢似久保 可能要驗眼

呢個幾號

48

呃禾

有韓文都知咩事啦

唱向日葵有D似泉妹

食完飯睇睇先
最鍾意淫嘅女

又冇生狗

一睇仲以為腩

我都係
但我睇咗好耐都係覺得似腩
乜水嚟

利申盲

伊藤理々杏

69 個樣好大個但得16碎

有你中意咪夠囉

一入睇對眼有啲似新川優愛

膠膠妹腫左咁多既

佢地幾個係咪住宿舍？

六周個時都唔係咁

轉咗髮型認唔出
Thanks

坂道合同オーディション

54番

・堀未央奈からの認知あり
・堀未央奈からみくみくというあだ名をつけてもらった。
・中村麗乃とは乃木坂3期生オーディションの2次審査の時2人で写真撮った。一時期その写真LINEのアイコン
・755アカウントあり（今は消されてる可能性あり）

#坂道合同オーディション

今日睇完先知廁哥唔易做

好彩我好專一

其實唔難

好痴線

CanCam 但淫月

cls唔洗訓

8/21放送の「 ソノサキ」に山下美月の出演が決定！

44 67

博盡無悔

放暑假

影多啲J圖

30mk妹

點解

9up btw有啲人話似みりあ

唔似 禾ミリ愛正啲

📣緊急発表📣
8月23日（木）発売のCanCam10月号から、乃木坂46・3期生の山下美月ちゃんがCanCam専属モデルに仲間入りです💓みなさま、これからどうぞよろしくお願いします☺️ #cancam #cancam10月号 #乃木坂46 #3期生 #山下美月 #CanCam専属モデル

山下美月が雑誌「CanCam」の専属モデルに決定！

8號欅風嘅乃飯 14歲

16號似姐係完全體

我老婆勁到

好似得短髮果d啱欅
44去欅應該唔錯

44乃都岩 夠細粒
16應該個個都爭啦掛

搶左禾腩支唇膏 笑到禾

黃又南

2個可愛獸

52番

好傻好天真

咩事？？

Johnny仔fans,入坂道就為咗接近佢同佢同台演出
又踩下生駒，堀，村松同長濱咁囉

入坂道為咗食日本洋腸丁家

係咪以前啲tweet？
踩寶寶同松G啲咩？

冇出樣係度玩野

應該唔係好耐啦，講明自己為接近佢先去選
雖然禾白以前都係丁家fans，但52番咁樣講真係自掘墳墓

鐵棍已準備

67澄清緊丁家同男友單推

單野

牙楓想51號入乃團喎

開始覺得叫佢地開sr其實唔係用黎睇佢地對答果d,係搵飯黎幫手起底

sr自己又有得食塔 farm錢，真開心

等人幫手爆黑歷史

唔講咁多，營運好波
好過入團先俾文春爆

今日咁早開始嘅

比錢養石原

牙楓: 大家可以支持51號女 但禾啲飯唔可以推

52都開緊

タイ観光大使の新内眞衣と松村沙友理がTBS 「王様のブランチ」でタイの古都「チェンマイ」を紹介します。
女子旅を楽しむ二人を是非チェックしてみてください。

■放送日：8月18日(土)9:30～14:00

去完關島又有得去泰國

台灣7-11做到野

18升到第五位

有無66號sr圖睇吓

我等緊今日牙雀開球式

點解會濛到咁 起晒格

唔知今日做咩
琴日一開始都好清

「你話我知啦，我唔會爆出去㗎」

52號話個Twitter唔係佢嚟

47號

借刀

明眼人

蘋果成個大個盒攞

美月 お誕生日おめでとう🌙
#セーラームーン #タキシード仮面
#セラミュ #乃木坂46版

今夜は美月とデート🌙
美味しい水炊き食べて
そのままシブツタデート
ちょっと久しぶりに会ったら
愛しくて3回くらいキスしそうになった。。

64號好過癮

牙雀扔波未

各位睇好邊幾個
眼花繚亂睇唔曬咁多個

54 47

18:30

放棄咗睇sr
間中睇下twitter有無黑材料就算
等公佈咩人去乃團先開始睇算

乃風67 44 30 36 41 18
欅風1 71 8 27
鬼畜 64謝罪妹
紫嗰幾位唱歌正

單推18
希望佢入到乃

67幾正

排緊第二
不過15贏緊成條街

始球式

why so cute

我追過女孩套制服？

67好鬼正 18係全能型選手
btw漏咗16 應該三邊都想要

睇好16，希望編佢入乃團

牙雀巧令女

66號雙馬尾

1號個mic係咪壞壞地

舉手好型

36號都幾q 點解冇咩人睇

64冇樣都話正想睇下

等睇お見立て会算

想問吓大家推唔推薦新飯睇晒工事中

新人留名
啱啱睇完のぎ天
班under等到畢業都上唔返選拔

達達都叫人唔好轉推
但係表達得好含蓄
果然係讀書人

究竟15號有邊度好

睇どこ

呢到好似冇巴打覺得佢好

有冇link 唔想搵

有後台

收到解要啲塔同一個acc刷
尋日20萬係長開5hr累積人數

收到風

[cp]#山崎憐奈# 8/14

4期

4期後補？坂道系列？的showroom好像開始了誒~~

雖然我是沒時間看了

但我啊，比起那種內心搖擺不定沒個重心不怎麼可靠的人
更加喜歡一心一意不說謊的誠實的人哦

這是說的誰我就不說了。笑

晚安

怜奈
BY 暗歌 [/cp]

腩妹提大家得閒攞本書嚟用一用

仲以為二期冇人出聲

請大家多多G持18號

想知腩仔身材點

買黎睇下咪知

新人竟然睇のぎ天

今晚用

正到呢

點解叫達達

高登d人叫開 不過已經唔記得點解叫達達

58把聲幾好聽

切勿在Google搜尋達達星人？

屌search完

推薦，最好睇埋どこ，有趣d
尤其以前d祈願eg澳門塔

邊似

個推喺under
どこ同工事中幾乎冇鏡頭咪去睇のぎ天

百幾集 慢慢睇

加推啦

冰個推牙

唔洗加
推under咪under囉好失禮咩

㨂d有趣嘅集數睇下先囉，情人節企劃，祈願

真係唔似 但叫開
反而佢地叫開禾音dororo我成日都駁唔到

加推同推under冇關係
我都有推under

咁岩推under 睇住佢靠自己努力同改變一步步升上去真係好熱血

仲係成個細路咁

みり愛同絢音

我鍾意全部跟住播放日期睇
所以工事中我都仲未睇晒

咁推牙雀係咪戀童

dororo好傳神

禾推牙琴

巴打識貨 睇到近呢1-2年呢番就會開始多鏡頭 睇埋喺under嘅企位直情會滾動

ching sick ball

推under要有好大既心理準備
尤其2期
選拔遇左無份
上位遙遙無期

360度無死角

鈴木絢音(乃木坂46) 「🎥 "1人かと思いきや......"」 #by755 @7gogo_Supportさんから

ET頸

禾音又靚咗

原來18號選過平假2期

我愛伊藤Karin

新blog圖成個媽咪咁

你有無聽宜家堀同牙音個廣播

佢係乃團都係湊女

要轉ip

聽緊 但人呢

做完啦

我知 一聽得2條佬

得罪講句
而家你地就話無個新囡囡唔岩
過1-2年咪沖出黎爭住叫老婆

我繼續單推我百合老婆

屌你 sr咁精靈 硬照死老豆咁款
有心玩野

8號冇相但有露樣添 仲要14歲岩大家

大個又會話大個左

ヤンマガ次号

2回目の出演決定！高山一実『水曜日のダウンタウン』に次回予告に登場！！！

宜家仲係素人，過1，2年執過d化妝同著衫
就唔同晒啦

2018年都仲有機會俾佢上電視

我

今次一半有演藝經驗 個個露樣嘅都可以開台講到收台
一二期咁玩實好多都入唔到

不停咁ごめんなさい，由開台講到收台

當電台咁聽緊 係幾得意

肥鳩點會捧d有公司既上位
幫人養肥賺錢咩

收到wind今次個肥野仲未去睇過班新女

工事中熟肉仲未出
啲人去晒睇新囡呀？

尋日就出咗喎

Thanks
可能係我掛住睇新女

睇15號啲人咁有米

咪佢公司d人

排第一個ハロー係咁送塔，自己人嚟？

坂道合同オーディション エントリーナンバー18番

睇緊

條友比人check twitter,疑似係SR度做

8號有浴衣睇

細路女

1號好細聲 聽唔到

幾QQ 好過乜膠膠妹

18全方位啱我口味

18同27都幾全能下 不過27好似係地方偶像

18企起身好似

59美國

咁多人選過平假再嚟？

冇秋田妹

好多人發明星夢，見有オーディション就莊

反正交表又唔洗報名費

15號

18同42號真係好正

与田祐希がソロ出演！8/22『家、ついて行ってイイですか？』に出演決定！！！

咁又係

老女人

61號佳麗識野

又唔靚又老

無人理香港妹

咁樣衰你理埋我果份

有生駒推 考慮科勞

醒少少啦手足，肥秋唔係一條濕勁黎，
資深肥秋迷已經發現佢鋪好晒條乃團亞洲之路
你以為個香港妹入選係偶然？真係話你off怕你嬲

係 有啲馬嬲仔feel

呢位除咗香港出世之外咩香港element都無喎

Ching 禾亂up架咋

開5部比Karin真係玩鳩佢
屌...
我又握唔到

重有10分鐘就開始喇

坂道合同オーディション エントリーナンバー16番

你想佢入禾乃定你欅

18眼鏡雙馬尾好撚正

私心嚟講一定係漢字欅

而喺競爭考慮上漢字欅都無乃同平假咁大

漢欅=伴舞團

但除咗center之外要做top都唔算好難

想像唔到欅搞選拔會點

21塊葉散晒

乃團d一期佔晒d位

已經少左塊

有d似みなみ

今次我認到啦

4號都ok

好可愛啊

8妹妹唔知點解喺度loop もやし之後狂笑

62由8點開到依家把聲仲未拆

四期正式入嗰陣應該會再走幾個大 但唔知輪唔輪到二期上

到時到3期啦

三期要上嘅上左大半啦
其他握手都未夠under前排嘅嚟

而家都上哂位
營運真係唔急 慢慢揀
不過越發展落去越商業化
揀4期都好似打仗咁

在今日的發表會中，日本女子團體乃木坂 46 由齋藤飛鳥、松村沙友理、秋元真夏三位成員代表出席，共同宣布今年將由 So-net 與日本 Sony Music Entertainment 合作推出《乃木戀》繁中版。

無樣個d 會唔會好悶

蘭仔牙音北野みりあ都上到既

當聽電台

而家先出好快走晒d人

點解海外宣傳多數搵真夏 松村
好似例牌做膽

係馬拿豬同松G果個類型

終於等到64開
一入去就笑左
真係好鬼畜

有冇得再較大聲啲 細聲到聽唔到

64無畫面

呢個真係好過癮
btw頭先有冇聽到8號唱きっかけ

64 語速驚人

8番唱きっかけ

調整中係咪呃9人的？

20單若月都係
抽完哂都係調整中

把聲唔錯

唉，想揸misa

個15號俾人foul咗?
ranking突然唔見影

禾腩屌打

あぁぁぁぁすみませんごめんなさい
一開聲就令人笑呢方面可以接かずみん班
8太細路女不了

而家最支持18
64都支持
4觀望

抵啦老女人

肥秋like呢類

而家成日都好期待67號開live

今日開咗2日 朝早為止仲係玩一問一答無表情發問會咁 到下晝嗰場SR狂loop佢花名もやし搞到佢狂傻笑

36

64真係好好笑
道歉偶像幾有特色

明日も観ます

入乃團 入乃團

能力試用佢把聲播聽解會點
BTW點解佢要係咁ごめん

點解要講得咁快

67號開波喇

真正呢第一

佢係拔咗智慧牙，塊面腫晒咁

呢個幾多號

67 入硬奶板

16
翻版陳美齡

邊位巴打話佢落咗妝會好樣衰

CMNOW Vol.194の表紙は乃木坂46の与田山下コンビ。今回もたくさんの女の子が出演中です。読者の声、たくさん頂きました！ 再登場の浜辺美波。髙橋ひかると桜井日奈子のCM撮影現場にも密着（続く）

呢個同54我都ok🤤
1號都可以

如果去左綠團係咪會飯埋綠團？

37 44 67

オーディション受付時に21歳の誕生日迎えてたから年齢オーバー

係咪過咗年齡限制牙
條例好似到20碎，佢21了 定事務所合約問題

我話既
靚係靚不過好文春feel

入乃嘅話我推撚硬

不了，綠團d歌同綜藝唔是我杯茶，睇下j圖算

小田えりな黎

64同8推硬

入乃就係我老婆

一樣樣

36同30個氣質幾似

決鬥

呢個可以行廢土路線

入硬乃木

幾時放榜

呢個乃飯嚟
廢桃都冇聽過乃嘅歌

小白合+廢土

佢推邊個

9保